包租公個細妹好撚煩

屌你老母臭閪，翻嚟台灣第二日就大半夜敲我三次門鳩噏
再嘈我就拎個雜餅罐翻嚟日日熄Tg

好撚嬲

唔撚幫班狗搞器官捐贈了
直接翻嚟滅火

推一推，睇睇有冇人識福建語

有人識我就腥圖